window10 藍mon問題

最近無啦啦成日咁樣 想問點搞好

唔識，因為未試過

Ram

啫喺我要去hp到維修定洗機都得

重裝windows

試下重裝RAM

垃圾window